見到CC台班鍵盤戰士話清算清算真係笑撚死

咩叫清算？
又係你地齋打字就趕得走？
家下你地話晒事呀？
你地CC台根本就係由高登開始都已經係笑話黎架啦，而家黎學人清算？

憤青都係留返屋企暖下肚啦ON9，到住個MOON打下飛機咪算囉
就算比你地入侵又點？我地係都要繼續打5P字，你吹撚脹？

Don Yeah

當爺好久不見

當爺

車厘龜呢？

tba

人在做 當在看

係喎， 好似少見咗一排咁喎